《環球時報》總編：中国不公布己方死傷 是不想刺激雙方公眾情緒

胡錫進透過社交媒體表示，據他理解，中國不公布解放軍死傷數字，是北京的善意，不想刺激兩國公眾情緒。

https://www.hk01 .com/即時中國/487061

二仔底

哦

唔打正契弟, 起來!!

妖 又賴兩國

強國又贏

唾面自乾，正契弟

喂 又話衰軟必豬既？

唔好話姓名 連人數都唔公佈
Condom仔

屌！打啦！又廢up, 你而個月開波打鳩咖喱 我幫曬十四億支那仔口爆吞精

六四無死過一個人

他呼籲網民們相信中國政府和解放軍處理邊界問題的能力。不要聽信任何來自境外對中方傷亡人數的傳言。

可能死太多廢事公佈

係咪姐係死左好多人?

聽講已經死了一個小隊

為國捐軀的...Condom

垃撚圾,中国人又變condom

感恩啦

講到咁大愛仲唔撤軍？

哦
咁當年簽不平等條約
一定係為免列強生靈塗炭嘅善意嘞

最多34個

NMSL

即係支那摺被軍死好多，公佈咗班支那豬會暴動

東亞病夫

肯定死得多過印度
如果殺敵多，大陸佬點會唔出黎也文也武

怕俾大陸閪知道後又要壓低d民族情緒

可見中共真係2仔底 靠拋

即係當人民子弟兵係CONDOM

大陸豬以為解放軍無死人

雖遠必豬

即係間接承認死左嘅老解係condom

死亡數字從來都係共產黨既最高機密

以後中國有乜足球籃球等比賽都唔好公佈比數得分，以免刺激雙方情緒，係北京釋出既善意

拳頭交都輸，點同小粉紅交代。
唔報！

支那: 恕我軟弱

我明明已經按照上級領導每日認真練習，點解仲會輸。

Ok,我feel到北京好快對美國釋出善意

即係唔夠抽

真係人唔笑狗都吠

又唔敢直接講無死人

Xi: 你唔講野無人話你係啞

可能過百

求其話係35個
hea下小粉紅

唔怪之得啱啱喺Twitter見到bbc中文報印度反中燒習近平poster
下面成班小粉紅笑印軍死咗人
但係佢哋好似唔知摺被軍死得仲多咁
真係平行時空

人地印度戰死變英雄 芝麻人戰生變condom

咁做邊有人同你賣命

好偉大呀

中國死亡4.3個，所有醜事 報細十倍，附合國情！

中國解放軍係condom ，死左唔止無名，連數字都無

中國: 我死幾多個奴隸, 做乜要通知你地班奴隸? 返去打工啦

如果我認真就系列

中共好撚無面丫屌你老母

操你妈的 我国战士为国捐躯了
你他妈的连报道说实话都不敢
我国士兵牺牲了党跟国家做了什么了

如果殺數多過對家，
你睇佢會唔會係度四圍唱

睇下佢個樣幾撚柒認真, 每日落左幾多心機日日練習..........點樣去摺被

微博點睇

成地精

咁緊係自信喇，日日中共都洗腦洗到連事實都唔知，味以為自己國家天下無敵
中共洗腦式嘅民族意識終於大派用場，而家好多支那人都要求中共打印度佬，中共就想熄火

依家先嚟淆底

唔公佈，無死人
中國又贏

當年清朝，係叫割地行為做暫行賞借
根本冇所謂喪權辱國

姐係唔想打

呢條友已經由高級紅變做低級紅

嗱，死左中國人民子弟兵唔係仲忍下嘩？打佢喇

聽講死左50個

又贏啦
都話一定打唔成

唔想刺激

就唔好還手 企喺度打死佢

拳咩頭，印度佬話有棍有棒，仲魔改左，打左鐵釘，變左狼牙棒

垃圾

說好的戰狼外交呢 好撚失望 不能想像小粉紅心情

中国又贏

即係死撚曬啦

南京大屠殺以後都唔應該再提死亡數字，以免刺激雙方公民情緒

如果印度佬死得多過摺被軍 支那一定會白事當紅事搞

印度垃圾極都係擁核國 支那點敢亂黎 班高官自己都驚死

贏蟈又贏

又聞到一陣用完嘅condom嘅臭味

樣衰到唔敢講

睇微博d評論真係大開眼界
支那人真係以為解放軍刀槍不入 天下無敵 一個打十個
似足晚清義和團咁

佢嘅意思係印度想刺激雙方?

一孩政策，死一個就有一個家庭絕後架啦

乜鳩都有得兜

笑左

又縮

但係你又公開印軍死傷

個個都係戰狼

17 injured Indian soldiers reportedly died due to lack of in-time rescue, which reflects the serious flaws of Indian army to provide emergency treatment to the wounded. This is not an army with real modern combat capabilities at plateau. Indian public opinion needs to stay sober.

然後佢下一個tweet 分析印度軍急救渣
咁就唔會傷感情

戰狼去左邊

大國！多仁慈！

又話敢於亮劍，笑死人咩

柒到死

支那人！必須種族滅絕，世界先會和平

起來🇨🇳

喱埋廁所亮劍打飛機就敢

即係點？

信我啦放心，但係我又唔話你知喎，同埋你都唔可以信其他人講

可能連死者家屬都唔通知你個仔死咗

又話強國...

人地印度出晒相，至少個個知道佢地係抗共英雄。中國死左個D連一個數字都不如

即係死左好多人?

印度公布解放軍死傷數字，是印度的惡意，想刺激中國小粉紅的玻璃心

為國捐軀最後一個名都冇人知

最撚好笑係佢地真係覺得唔講係因為要俾印度佬下台階
廢事嬴得太多落佢地面
話外媒不嬲老作開
真係成班智障黎

全世界都知
係你班畜牲唔知之嘛

公布左又點啫，又咪係只可以係微博叫春

印度佬都抽唔贏，東南亞可能淨係贏到無美國幫拖既賓仔

彈出彈入講撚晒啦

唔打正契弟

打嬴既死十萬都會照報
打輸既

唔公佈六四死傷廢事學生傷心論

錯喇，打贏十萬梗係報一百萬啦

認真廢

呢個咁假就算啦

暖風薰得遊人醉，直把杭州作汴州。

即係死好多

中國人俾印度人恰到上心口，又話中國唔怕打？